大家聽朝預幾點出門口返工

5點出門口應該穩陣

依家出門口 游水出中環

有閪車咩,東鐵未開,條路又未搞好,依家行路返工就差唔多

而家準備行路返工啦

行路游水返工是常識吧

行緊啦 仲預

依家出門行路返工

著緊鞋準備行返去，九個鐘差唔多

比人打爆左窗
冷氣機扯左出去果d 都唔知有冇時間搵人整
仲要四電一腦費用, 唔知幾時先有人收

已經有成班奴隸出動整理交通路面
放心，包下一批港豬返工暢通無阻

我要粉嶺返炮台山
而家出門都驚遲到

12點

到左公司了

巴打玩開毅行者？

照平時鐘數,趕唔到就唔返喇

6點去等車

照平時咁出
未有車就等到有車先出
夠薑咪炒我囉
睇啲野邊個跟得到

西鐵都未開返曬 點返

聽日坐直升機返工

打緊電話俾一個係美國NASA做既朋友 睇下借唔借到火箭俾我搭返工